{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047883",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028709?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 무주카라반&펜션(애견동반가능) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 もし未成年者の場合、同伴の男女同室での宿泊は禁止されています。 また、同性の場合、保護者の同意がなければ入室できません。 予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 いくつかのペンションはペットと一緒に入室できますが、一部のペンションではペット同伴時に入室を拒否することもできますし、この場合にも払い戻しはできません。 入室及び退室時間を厳守していただき、客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客個人にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を直火で焼くことは許されませんし、個人的な炊事道具を持ち込むこともできません。 客室内では喫煙が禁止されており、娯楽、飲酒、高声も他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定の場合には料金及び料金表が間違って反映されることがありますので、この場合には自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 予約特典としては、個別バーベキュー利用、メゾネットタイプの客室、IPTV/WiFi、ペット同伴、駐車可能などがあります。 周辺の観光地としては徳裕山国立公園、九千洞渓谷、茂朱徳裕山リゾート、七淵渓谷、龍湫滝、赤裳山、テコンドー院展望台、ヤマブドウ園洞窟、赤裳山事故地,内道里川辺遊園地,韓国水力原子力茂朱揚水発電所などがあります。 車の利用基準で距離が表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、同伴の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "同性の場合、宿泊するためにはどのような条件が必要ですか？",
            "answer": "同性の場合、保護者の同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約人数が基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "いくつかのペンションはペットと一緒に入室できますが、一部のペンションではペット同伴時に入室を拒否することもあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴時にキャンセルしても払い戻しはできますか？",
            "answer": "ペット同伴時に宿泊をキャンセルした場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を厳守していただきますようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火で焼くことは許されませんし、個人的な炊事道具を持ち込むこともできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "地元の観光地や名所にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "近くには徳裕山国立公園、九千洞渓谷、茂朱徳裕山リゾート、七淵渓谷、龍湫滝、赤裳山、テコンドー院展望台、ヤマブドウ園洞窟、赤裳山事故地、内道里川辺遊園地、韓国水力原子力茂朱揚水発電所などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "周辺観光地までの距離は車の利用基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 533
    }
}